邊個係港台藝人界的床上七武海？

鄭少秋一定有份

光速豬：羅志祥

:唔啱聽嘅說話你想唔想聽,如果你地都做到床上七武海,咁我係咩

甚平 ？

羅志祥=明哥
旗下藝人=扯線公仔

佢應該4皇級數啦